大家贊唔贊成黑警成日加人工？

咁都得